Fitbit Sense vs Apple watch 6/se

fitbit sense 開賣，諗緊買sense好定aw
有無fitbit用家分享下？

Apple Watch for sure
利申Fitbit前用家

garmin 呢

Agger
Apple watch有用d

android 用家表示有啲興趣sense 但15，16

y

有aw揀 點解仲要揀fitbit
仲要依家aw s3先1699